如果EA 出返1942/2142 COD 係咪收得皮

都唔會嘅，cod個劇情幾正